#
 
บท
สัมภาษณ์
กลับ
Illidan
 
Stormrage
 
World
 
of
 
Warcraft
 
Legion
 
#
โปร
ใกล้
เรื่อย
ภาค
ใหม่
ซี
รี่ส์
มหา
กาพย์
ภาค
ตัวเอก
หลัก
ภาค
ใช่
ใคร
อื่น
ตัวละคร
ขวัญใจ
ใคร
คน
นั่นเอง
ปรากฏ
ตัว
เกม
จนกระทั่ง
ผู้
เล่น
ปราบ
ภาค
ปี
กำลังจะ
กลับ
กลับ
ช่วยเหลือ
ผู้
เล่น
ต่อกร
เหล่า
ศัตรู
เกรงขาม
โลก
ภาค
กลับ
สิ่ง
ทีม
งาน
เตรียม
ไว้
นาน
โอกาส
ทำ
ภาค
ปี
คุณ
คุณ
สัมภาษณ์
เบื้องหลัง
กลับ
ครั้งนี้
ตัวละคร
เนื้อเรื่อง
น่าจะ
เสร็จ
สมบูรณ์
ภาค
ทำไม
นำ
กลับ
ตัวละคร
หลัก
ครับ
หรือว่า
วางแผน
คืนชีพ
ไว้
ภาค
พวกเรา
พอจะ
ลาง
สังหรณ์
นำ
กลับ
ซัก
น่ะ
ครับ
พวกเรา
รู้
ก็ตาม
เมื่อไร
เนื้อเรื่อง
จุด
ปลาย
พอสมควร
ภาค
เนื้อเรื่อง
ส่วนใหญ่
ปลาย
เหล่านั้น
นำมา
เชื่อมโยง
เกือบ
หมด
ตอน
คุณ
สร้าง
ตัวละคร
อาชีพ
สถานการณ์
คุณ
เจอ
กำลัง
จู่โจม
เนื้อเรื่อง
อาชีพ
จุด
คุณ
กลับ
ฉาก
คัท
ซี
น
แสดง
เหตุการณ์
บุกรุก
จบ
คุณ
เดินทาง
ที่นั่น
เควส
เกี่ยวข้อง
คุณ
ค้นพบ
ความทรงจำ
รู้เรื่อง
ราว
จุดเริ่มต้น
เหตุการณ์
นำ
สู่
ภาค
พวกเรา
รุกราน
ดินแดน
อื่น
พวกเรา
จัดการ
มัน
เรียบร้อย
แล้วแต่
สัมผัส
จริง
พวก
เอา
สิ่ง
สำคัญ
มัน
อย่างไร
นั่น
จุดเริ่มต้น
ความคิด
อย่างไร
บุก
โลก
บอกเล่า
เรื่องราว
สิ่ง
ตัวกลาง
เรื่องราว
ทั้งหมด
เหล่า
เกี่ยวข้อง
เหล่า
สูง
ดังนั้น
สิ่ง
ขาด
แสดง
ที่มา
บุก
โลก
ความหมาย
อย่างไร
ผู้
เล่น
โลก
ใบ
พวกเรา
หวัง
ภาค
เติมเต็ม
เรื่องราว
เริ่มต้น
ภาค
ผม
คิด
เนื้อเรื่อง
เพียงแค่
จุดเริ่มต้น
สิ่ง
พวกเรา
ทำ
ตัวละคร
เนื้อเรื่อง
เท่านั้น
นี่
เรียก
ตัวตน
อาชีพ
ล่ะ
ครับ
ตัวเลือก
อื่น
ไหม
หรือว่า
แผนที่
นำ
เผ่า
ใหม่
เช่นกัน
สำหรับ
ภาค
แค่
อาชีพ
เท่านั้น
ครับ
พวกเรา
พูด
เสมอ

อาชีพ
ตัวละคร
ภายใน
เกม
น่ะ
เกิน
เด็ดขาด

มัน
ขีดจำกัด
จำนวน
อาชีพ
เพิ่ม
มัน
ซ้ำ
น่ะ
ครับ
พวกเรา
พูด
เสมอ
เช่นกัน

ซัก
อาชีพ
ละ
ยังไง
เท่านั้น

ภาค
เหมาะเจาะ
อาชีพ
พอดี
ภาค
พวกเรา
คิด
นำ
อาชีพ
ใส่
ตอนนั้น
เช่นกัน
ภาค
เลือก
สร้าง
เผ่า
ใหม่
แทน
ดังนั้น
ภาค
พวกเรา
ใส่
เต็มที่
ทุ่ม
ทุกอย่าง
อาชีพ
ด้วยเหตุนี้
พวกเรา
สนใจ
เผ่า
ใหม่
เท่าไร
พอจะ
อธิบาย
หรือเปล่า
ครับ
กระบวนการ
คัดเลือก
ภาค
ใหม่
จุดเริ่มต้น
อย่างไร
กระบวนการ
ยาว
พอสมควร
ละ
ครับ
พวกเรา
คอน
เซ็ปต์
ภาค
ขณะนั้น
พวกเรา
ความคิด
บ้าง
เนื้อเรื่อง
ภาค
นำ
สู่
ภาค
ภาค
ท้ายที่สุด
ดีไซน์
ภาค
ตอนนั้น
ซ้ำ
เพื่อให้
จับใจ
ถึงแก่น
เรื่อง
ไว
พวกเรา
ทุกคน
ชื่นชอบ
เช่นกัน
ผม
คิด
นี่
ล่ะ
ปัจจัย
หลัก
ทำงาน
พวกเรา
พวกเรา
คน
ทำ
เจ
ค
จนถึง
ปัจจุบัน
สิ่ง
เจ๋ง
กระบวนการ
คัด
สรร
ภาค
พวกเรา
นั่ง
ห้อง
พูดคุย
เรื่อง
นี่
ใช่
แค่
โอกาส
ดำเนิน
เนื้อเรื่อง
เท่านั้น
โอกาส
สัมผัส
เรื่องราว
พวกเรา
พวกเรา
ฐานะ
ผู้
เล่น
อยาก
ทำ
มัน
เยี่ยม
จริง
นั่ง
ห้อง
พูดคุย
ประเด็น
ไหน
ภาค
ที่แล้ว
เลือก
บรรยากาศ
เกม
ไหน
ตอนนั้น
ทำ
เสร็จ
พอดี
มัน
ความรู้สึก
แตกต่าง
ภาค
ก่อนหน้า
ภาค
ไอ
เดีย
แปลก
ใหม่
พวกเรา
สัมผัส
ตอนนั้น
พวกเรา
ถาม
ตัวเอง
กลับไปกลับมา
นำ
เนื้อเรื่อง
กลับ
สู่
โลก
แฟน
ตา
ซี
ดี
ไหม
ลอง
ใหม่
ภาค
ดี
คำตอบ
สุดท้าย
พวกเรา
ฐานะ
แฟน
ผู้
เล่น
ผู้สร้าง
พวกเรา
กลับ
เล่าเรื่อง
ราว
เกม
ที่อยู่
มายา
ว
นาน
ประสบ
สำเร็จ
เกม
โลก
ปัจจัย
หลัก
ทำ
เกม
สามารถ
ดำรง
ยาวนาน
ขนาด
ผู้
เล่น
ครับ
ก่อนอื่น
ผม
คิด
สิ่ง
พวกเรา
ทำ
เพียงแค่
สร้าง
เวที
ผู้
เล่น
เท่านั้น
ผู้
เล่น
เหล่านั้น
เล่น
รูปแบบ
พวกเขา
พวกเขา
พวก
เจอ
ผู้คน
พวกเขา
เจอ
นำพา
เพื่อน
พวกเขา
ภายใน
เกม
สร้าง
เพื่อน
ใหม่
ภายใน
เกม
นั่น
สิ่ง
เปลี่ยนแปลง
รูปแบบ
พัฒนา
เกม
ตัดสินใจ
พวกเรา
ผม
คิด
มัน
ดาบสองคม
มัน
ลบ
พวกเรา
ฟัง
เสียง
ผู้
เล่น
เกิน
พวกเรา
ยืนหยัด
สิ่ง
พวกเรา
รู้สึก
สิ่ง
ถูกต้อง
สำหรับ
เกม
แน่นอน
พวกเรา
ทำ
เกม
ติด
สิน
ใจ
เฝ้า
รอ
ดู
สิ่ง
ทำ
เกม
ประสบการณ์
เล่น
ผู้
เล่น
อย่างไร
บ้าง
สิ่ง
เหล่านี้
บ่งบอก
รู้
ทิศทาง
พวกเรา
ควร
เดิน
อนาคต
มุมมอง
ผม
แค่
คิด
เหมือน
ผู้
เล่น
ซะ
คุณ
โอกาส
เปลี่ยนแปลง
โลก
คุณ
กำลัง
ตัดสินใจ
คุณ
โลก
คุณ
กำลัง
โลก
คุณ
คุณ
ส่วนหนึ่ง
โลก
สัมผัส
เจ้าของ
คุณ
ต้องการ
ดูแล
โลก
ผู้
อยู่อาศัย
ภายใน
เกม
สามารถ
ทำ
มัน
สวยงาม
ออกแบบ
เลิศ
ตัดสินใจ
ทำ
สิ่ง
ยอดเยี่ยม
ผู้
เล่น
ขับเคลื่อน
มัน
ตอบสนอง
มัน
มัน
รู้สึก
ตื้นเขิน
นาน
ขนาด
แน่นอน
สุดท้าย
พอจะ
บอก
ไหม
ครับ
บ้าง
ภาค
ความคิดเห็น
ผู้
เล่น
พูด
ทุกอย่าง
ครับ
ยก
ตัวอย่าง
ความคิดเห็น
ผู้
เล่น
เนื้อหา
ท้าย
เกม
พวกเรา
ลอง
แปลก
ใหม่
ภาค
สร้าง
เควส
วันที่
หลากหลาย
ภาค
ภาค
ทำ
เควส
ตอบรับ
มัน
ซ้ำซาก
จำเจ
เกิน
ดังนั้น
พวกเรา
คิด
เลือก
สถานที่
แต่ละ
มัน
รู้สึก
อิสระ
สุดท้าย
ผลลัพธ์
ไม่ค่อย
พอใจ
เท่าไร
เพราะฉะนั้น
ภาค
พวกเรา
เน้น
แทน
นี่
แค่
ตัวอย่าง
เท่านั้น
ทุกอย่าง
พวกเรา
ทำ
ส่วนใหญ่
ความรู้สึก
ผู้
เล่น
บอก
รับรู้
ผม
คิด
มัน
เรื่อง
เช่นกัน
ตัดสินใจ
ใหญ่
คุณ
พูด
จนถึง
รายละเอียด
เล็กน้อย
จริง
มัน
ใช่
เรื่อง
เล็กน้อย
ซัก
เท่าไร
มัน
สิ่ง
สำคัญ
ละ
อย่างเช่น
ปรับ
แต่งตัว
ละคร
อาชีพ
ตอนแรก
พวกเรา
ออกแบบ
รอย
สัก
สีผิว
พวกเรา
ก็ได้
ตอบรับ
ตัวเลือก
ดึงดูด
รอย
สัก
พวก
แฟน
ตา
ซี
ผู้
เล่น
คิด
อาชีพ
พวกเรา
ลอง
ฟัง
กลับ
ดู
สิ่ง
พวกเรา
ทำ
ทำ
ปรับ
แต่ง
มัน
พวกเรา
ลอง
ทำ
ปรับ
แต่ง
ระบบ
สร้าง
ตัวละคร
ลอง
สร้าง
อาวุธ
อาร์
ติ
แฟค
ลอง
ฟัง
ความเห็น
ผู้
เล่น
แฟน
ตา
ซี
เพราะฉะนั้น
สิ่ง
เหล่านั้น
ประสบการณ์
แฟน
ตา
ซี
ผู้
เล่น
สิ่ง
เหล่านั้น
หน้าตา
อย่างไร
ด้วยเหตุนี้
พวกเรา
ลอง
สร้าง
อาร์
ติ
แฟ
คอ
อก
ผู้
เล่น
ลอง
โอกาส
พวกเรา
รับฟัง
ความคิดเห็น
ผู้
เล่น
นำมา
ปรับ
แต่ง
ที่มา

Warcraft
 
World
 
of
 
Warcraft
 
Legion
 
Illidan
 
Stormrage
 
Illidan
 
Stormrage
 
Warcraft
 
III
 
Reign
 
of
 
Chaos
 
Burning
 
Crusade
 
Illidan
 
Burning
 
Legion
 
Warcraft
 
Legion
 
Illidan
 
Blizzard
 
Mists
 
of
 
Pandaria
 
Game
 
Director
 
Tom
 
Chilton
 
Senior
 
Art
 
Director
 
Chris
 
Robinson
 
GameSpot
 
Illidan
 
GameSpot
 
Illidan
 
Burning
 
Crusade
 
Illidan
 
Burning
 
Crusade
 
Chilton
 
Illidan
 
Legion
 
Demon
 
Hunter
 
The
 
Black
 
Temple
 
Demon
 
Hunter
 
The
 
Black
 
Temple
 
The
 
Black
 
Temple
 
The
 
Broken
 
Isles
 
Illidan
 
Illidan
 
Legion
 
Robinson
 
The
 
Burning
 
Legion
 
Legion
 
Legion
 
Azeroth
 
Legion
 
Illidan
 
Demon
 
Hunter
 
Legion
 
Illidan
 
Legion
 
Azeroth
 
Burning
 
Crusade
 
Burning
 
Crusade
 
Legion
 
Chilton
 
Illidan
 
AntiLegion
 
Gamespot
 
Demon
 
Hunter
 
Chilton
 
Demon
 
Hunter
 
Demon
 
Hunter
 
Burning
 
Crusade
 
Gamespot
 
Chilton
 
Legion
 
Mists
 
of
 
Pandaria
 
Mists
 
of
 
Pandaria
 
Warlord
 
of
 
Draenor
 
Legion
 
Robinson
 
Warcraft
 
Mists
 
of
 
Pandaria
 
Warlords
 
of
 
Draenor
 
Mists
 
of
 
Pandaria
 
Gamespot
 
World
 
of
 
Warcraft
 
MMO
 
Robinson
 
Azeroth
 
GameSpot
 
Legion
 
Chilton
 
Warlords
 
Mists
 
Legion
 
World
 
Quest
 
Robinson
 
Chilton
 
Demon
 
Hunter
 
Demon
 
Hunter
 
GameSpot
 
